有冇人解釋到社會同科技一直進步時 但飲食文化一直退步

D腦細無錢請人有得食你偷笑啦

解釋唔到，因為只係你一個係度尻up，無人覺得退步

去茶記叫個吉豬就明

因為生意佬營商手法大進步

枱有咁窄得咁窄，張櫈有咁逼得咁逼，咪等啲友坐得咁舒服，食完嗱嗱聲好走！啲飲管有咁粗得咁粗，冰有咁大舊放咁大舊，杯汽水咪『雀』聲飲完，買過第二杯囉！你係咪新嚟，呢啲都要我教？

我覺得退步